\documentclass[sans]{beamer}

\mode<presentation>
{
	% \usetheme{CambridgeUS}
	% \usetheme{Hannover}
  \usetheme{Singapore}
	\usecolortheme{default}
}

\usepackage{cmap}
\usepackage{listings}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{color}
\usepackage{minted}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[labelformat=empty]{caption}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}

\setmainfont[Ligatures=TeX]{DejaVu Serif}
\setsansfont[Ligatures=TeX]{DejaVu Sans}
\setmonofont{DejaVu Sans Mono}

\definecolor{myGray}{RGB}{50,50,50}

\newcommand{\itab}[1]{\hspace{0em}\rlap{#1}}
\newcommand{\tab}[1]{\hspace{.2\textwidth}\rlap{#1}}

\begin{document}
\title
[PP]
{Принтер-комбинаторы и все, все, все}
\author
[Подкопаев Антон]
{Подкопаев Антон, аспирант}
\institute{
  JB Labs
}
\date [31-10-14]{31 октября 2014}

\begin{frame}[plain]
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Что получили?}
  Декларативный принтер для Java
  \begin{itemize}
    \item Плагин для IDEA

    \vfill
    \item Тут скриншот какой-нибудь
    \vfill

    \item Написан на Kotlin
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Как получили?}
  \begin{itemize}
    \item Принтер-комбинаторы
    \item Шаблоны из эталонного репозитория
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Что хотим дальше?}
  \begin{itemize}
    \item Более инженерные задачи:
    \begin{itemize}
      \item Научиться получать декларативный принтер по формальному описанию языка
            и примеру кода
      \item Решить существующие проблемы (комментарии, списки, ...)
    \end{itemize}

    \vfill

    \item Более научные задачи:
    \begin{itemize}
      \item Совместная разработка принтеров и парсеров
      \item Развитие принтер-комбинаторов
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
